［區議會選舉］強烈建議星期六中午點前必須完成投票

總之越早越好！好肯定港共政府/黑警/鄉黑/藍絲一家出盡陰招阻大家投票！

星期日先區選

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

打錯左，曰係星期日區選，自膠

831

我都收到風，睇黎好大機會陰後生遲起身

最早幾點開

七點半？

推

關咩事 都係係屋企附近投

早上67點就好去排隊投票啦，投完先好食早餐

星期日呀大佬

唔通星期六會有假投票站

打錯字

樓主平行時空。